條女請我食飯

我覺得自己做咗佢隻鴨

仲爬埋上我張床迫我扑嘢 我覺得自己做咗橙褲巴打

想扑濕你

見到佢個樣都想嘔了

呢排冇嘢做好得閒？

係

你冇嘢做咩？

冇 我都好得閒

狙擊下條女啦

負評嘅人不服來辯

扑完嘢俾錢佢咪唔似鴨

而家條女問我拎返錢啲錢係我有本事喺佢身上呃返嚟

有冇詳細故事

你一定好靚仔

我唔鐘意條女 佢迫我同佢一齊
出街嗰陣我諗住昆佢錢 點知佢又肯請我食飯喎
咁我就緊係食啦
食完之後去開房 佢仲要比埋啲扑嘢錢
搞到我好似做鴨咁
好彩我之後鬧走咗佢炸

條女好撚肥 45kg喺我身上係咁un
望住佢肚腩啲肥膏dun下dun下就想嘔

條女真係好撚樣衰囉
我出街都要眯起對眼望佢
仲要迫我同佢拖手影相

巴打幾多先係瘦

你一定好靚仔 大把女追你
講到咁委屈又唔一早分？

你預我80幾90kg重啦 佢連我一半都冇

所以我屌走咗佢啦 係咪好威先

咁重一定高大威猛成身肌肉

最叻係你啦

咁又唔係喎 我都唔做gym嘅
老母話男仔肥先有福氣

乖乖地俾佢un多幾下可能可以呃多啲

垃圾po 拉

一定係天生異稟唔做gym都大隻過the rock
唔通死肥仔又賤格都有女咩

服侍恐龍，你真係鴨黎，好平果種

早知就昆佢多啲錢啦死豬閪

咁啱有女送上門咪食囉
點知我同佢分咗手之後佢咁開心
搞到我要日日追擊佢

我淨係值500蚊炸
條女真係豬閪嚟
性格又差又樣衰

冇可能架！！你咁高質！！
分左手佢應該喊住求你同返佢一齊！！！
有乜可能佢會覺得甩難一身鬆晒！！！！
我接受唔到！！！！！！！！

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

好彩有玩ocamp 可以繼續食女女

真

你係大組長 好撚型

快啲去啦 呃完請食飯thanks

自爆不了

而家條女叫我還錢啦diu
邊有錢呀

總之最型係你

扑多幾次咪當還錢

覺得要比啲教訓佢囉

唔扑了
而家條女話我同呢個豬閪扑過 所以要飛咗我

好又一餐唔好又一餐，蒙住自己頭咪入閘囉

支持你數臭佢 唱夠佢一年幾
你冇錯 唔會有人覺得你做男人都咁小家

蒙住都淨係呃到500蚊 好唔抵

根本就係個豬閪有問題
祝佢日日快啲死

其實你咁型 條女淨係請你食飯同出房錢就同到你扑 佢已經賺左啦

早知叫佢幫我比埋iphone錢啦

應該等佢送完iphone再考慮拖唔拖手

係囉 咁就可以呃佢副身家

邊係呃 你咁型 叫條女奉獻晒畀你都好應該

係囉 條女仲要同我講分手
我唱佢係咪好應該先？

你咁型 點會有人想同你分手
抵佢比你唱啦

我每朝都比自己個樣型到醒咗

又型又靚仔又成身肌肉
一定係萬人迷 成個世界都圍住你轉
小妹都想送錢畀你使了

Tg me Hugo1991

直接畀戶口我 小妹即刻過數畀你

payme啦

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

你咁型咁尊貴 payme過唔得幾多錢畀你

過住5舊就得啦

過咁少 小妹唔夠靚 驚你唱鳩小妹

你咁樣衰邊襯得起我呀

鬧我啦 係我錯

你屌完佢塞返幾千比佢等佢感受下做雞既滋味，令佢身同感受咪得

所以我要唱鳩你

我公屋仔邊有咁多錢

又型又靚仔又成身肌肉
一定冇人會覺得你小器

係咪覺得慘過人獸交

係呀 好似屌緊隻豬咁

我已經對佢好容忍 又比佢請食飯又比佢同我扑

冇圖點討論你係咪屌緊豬

擺圖會自爆
總之佢真係豬閪嚟

夜啦 咪癲啦

事實嚟
條女真係好撚柒

有無話似邊個
等大家可以腦補下

我形容下

推

咪成隻豬咁嘅樣

是起碼要有錢買部iphone比我先囉

首先要夠靚
然後要送iphone
仲要book定半島酒店
到時再考慮下唱唔唱佢

起碼都要去轉歐遊啦

太空漫遊夠唔夠

最好啦

好想睇樓主爆肌

一定好大隻 成90kg 屌死小妹了

比錢我

過緊數了 你咁靚仔咁型又成身肌肉 唔算係食軟飯啦

Ching我是咪識你

Hugo1991

係掛

一定識 佢係大組長 又靚仔又成身肌肉人緣又好
唔係女神級都襯佢唔起啦

真輕輕一推

好多人識你喎

唔多人識我點做famous jj

都未扑，唔算嘅

真 我咁靚仔又咁大隻

條女好肉酸囉

樓主鍾意freeride啊嘛 依家咪俾人ride返轉頭

係呀總要比個豬閪ride 好撚慘

下次請返人囉

但係俾條豬閪ride好慘喎
我係樓主就唔撚做人了

都話我屌走咗條女